除GME外，你見過跌得最多嘅股票係咩

CCTVB，試過最高$70

屍變環球

思捷。。。

你當翠如BB股死嫁

電盈算唔算

CLS，高位113.83

#6 巴打講個隻？

Hsbc
Standard charter

冇錯

屌，同一個user

0282

我發現我老母個股票戶口都仲strong hold緊呢隻

死唔死差無幾啦都....
放又唔係，唔放又唔係

唔係話股票長揸必勝咩

一定係香港第一妖股

暴風科技

香港天線 先係表表者

一股唔使一蚊，搏個奇蹟算

高峰2100

有冇號碼？好似揾唔到

近排炒返上嘅OCGN曾經由67x跌到0.2x，牛市/gme股神話咩sh有信念就賺硬真係得啖笑

what is this

應該又供又合先咁高

wiki:
香港天線股票的招股價為每股1港元，在同年12月5日上市。上市首日最高報3.2港元（升2.2倍），收市報2.522港元（升約1.5倍）。大約六星期後的1973年1月23日，香港天線已升至30港元的歷史最高位。但股民此時發現現實中只要在大廈頂層豎上一根鐵線也可以接收電視信號，並不涉及科技研究，事件更演變成國際笑話。該股未及同年3月股災正式爆發，其股價已經跌至停牌，最後倒閉清盤。

CLBS，最高試過90k USD

300431

合， 拆 ， 派

同埋你唔好亂講呢隻野出來好冇， 重倉緊， 小啲人知會越好

你走先 佢地好快衝入黎咬人

比亞迪，14年年尾開市中途突然跌一半

笑死

有咩人會買呢啲股

呢啲唔熟真係唔敢買

Ching識貨同路

AIG, 千幾蚊美金跌到$5股。
連誠哥都中伏，留返張實物股票警惕自己。

蝕緊幾多

呢個發生咩事

因為班人通曬天， 搞到莊家唔拉 ， 莊家收唔夠貨， 佢今年係成果期

利申： 持有1.5萬股 ， 平均價$2 ， 同機構同價 及 大量CALL

aig

Sqqq

當年股王黎

gme撚會sh 哪怕是思捷

攞gme黎同tvb比 侮辱晒gme

Li

笑咗

熔斷雲

跌到獅子山咁

是勇者，不必怕

香港好多妖股.... 所以話蒙古能源係第一應該有啲 誇張成份

睇幅圖都覺得cls

一黎就boss

Htc

CITI?

萬幾蚊？

由個弱智女人話事，注定執笠

blackberry (RIM)

十倍跌幅

咁開心緊係要俾多啲人知啦

大時代都有提到佢

仲有913合一投資
真係股如其名不停合一供股再合股

RBS

388

我同你係咪同一個老母

Seanergy Maritime Holdings Corp.

Ship
2008 年17萬鎂 而家$1.2

566 漢能

wirecard

原來tops 仲顛
2004 年係 4 trillion 而家$2.4

揸正股再SH話撚知佢跌到$1都唔怕

咁真係屌錯玩GME果班，自己真係未見過世面⋯⋯

師兄點解睇好佢？

利申：重倉中

中車

正一懵撚

ACB

隻隻都可以to the moon

個時咩事？

做shipping可以搞成咁

唔講咁多 , 因為莊家真係收唔夠貨
你買得佢自然知道佢邊度好
我比較鍾意悶聲發大財

痴猛根

漢能566
有冇妖得過呢隻？

據新浪財經專欄作家李德林解釋，比亞迪暴跌的原因是因大戶孖展賬戶爆倉引起的連鎖反應。比亞迪股價從9月到暴跌前已跌40%，某內地房地產商、鐘情比亞迪的富豪，掏巨資用孖展買了比亞迪股票，昨天被強行平倉，觸發其他孖展賬戶的平倉紅線，一起瞬間爆倉。連鎖反應最終演繹成比亞迪的高台跳水。

對於融資盤爆倉，重倉基金被觸發止損的傳聞，比亞迪認為屬於市場行為，對此不能判斷其真實性。

比亞迪還表示，其經營情況正常，各業務進展順利，基本面及內部經營環境未發生重大變化；關於有指集團在俄羅斯遭受數億元匯兌損失的傳聞，集團指出口俄羅斯產品交易金額較小，低於100萬美元，且以美元結算，不存在匯兌損失問題。

就有關電動客車訂單大幅萎縮的傳聞，集團指其電動汽車發展良好，電動客車訂單並沒有出現下降，且公司訂單及出貨增長保持良好勢頭，此外，據集團瞭解，中央和地方各級政府對新能源汽車，包括插電式混合動力汽車，的支持方向和力度沒有發生重大變化。

睇完d圖 大家驚唔驚 揸指數真係好好多

起碼唔會一蹶不振

3878 1480
仲有其他妖股

SYN

磨菇街
死仆街

20幻鎂

買呢隻
真蒙能

nspr

高山企業

真
gme都仲叫有機會升，tvb

呢啲係點解先會咁

終於有人講1480

AIG

呢度有講

壹傳媒

合股

blackberry

當年有玩過隆成系既股
好彩最後只係輸幾千...
成個隆成系係暴跌最少80%
好幾隻跌到無得跌

Hertz

sqqq都計，咁tvix跌得仲誇張

年年幾次 合 咪會咁

最典型的案例：佳寧集團

在80年代期間，「老千股」正式登場，代表作當然是佳寧集團。佳寧集團股份當時被「金牌莊家」主持大局，股票價格一度升逾十六倍，成為當代股票中只升不跌的神話股之一。能稱之為老千股的鼻祖，佳寧集團當然有其顯赫過人之處。首先是死得人多，先是香港警務處在1983年9月調查佳寧在買賣金鐘金門大廈的交易中涉嫌詐騙，並提出檢控多人，案件拖至1987年才正式在最高法院審判。當時主審的按察司柏嘉在最後階段指控方控罪重複，而將被告等人全部釋放。柏嘉的行為事後被受司法界抨擊，於次年他自行辭職，翌年即在海外因為交通意外而死亡。

1984年，詐騙案中的關鍵人物之一律師溫寶樹被發現倒臥於家中寓所的泳池，當場被證實死亡，其後法院死因裁定為死於自殺而告終。巧合的是在事發當天，案件中另一位關鍵慘死的人物伊巴謙(生前為裕民財務總經理)於兇殺案開審前一天發生，由於伊巴謙及溫寶樹均在事件中有重要角色參與，他的死亡對調查真相和審判都有影響。自1984年起，死了多名重要證人才開審案件，而開審後又迅速無罪釋放，香港當時「殖民地」的監管和法治水平，可見一斑。股民損失的血汗金錢，全部無法追回。由此可知「殖民地」時代的金融監管和司法水平是存在重大缺陷。

除死得人多外，案件涉及的當時資金高達60億元的貸款(當前計就是逾千億元)，以及因追查案件而涉足的其他國家包括英國、法國、美國、瑞士、馬來西亞、新加坡、澳洲和德國。一件單一案件，涉及層面和人士如此廣泛，資金如此巨大，表面看是犯罪者猖獗，但如果當時香港有良好的法治基礎和監管，事情的發展或有變數，犯事者的膽子必會視法律如無物，視人命如草介。

nokia

以前公司股票
長期個幾
無啦啦炒上三個幾
直插 依家得返 0.8

LK

其實衰啲咩

LK 一日跌80% 咁都唔識咪話你玩過中概股

炒股不識官永義，便稱老散也枉然

嗰日睇住佢跌睇住佢彈嚇撚死咗

魯連城

所以sh唔一定贏

tilray

香港天線

做淡係咪即係free money

以為心電圖

可以參考下616

有冇報價，好揾唔到

梗係連登仔呢期愛股

民眾金融10合1後停埋牌 渣都冇埋

sqqq

呢個係？

四百幾萬

低調啦你地，唔好咁大聲

竊聽風雲

年年蝕，無新嘢

sh傳統etf最安心

2013年開始冇心跳

高汁po

riot都試過3000跌到個位數，係前排升番少少

遠離中資股保平安

咁樣係咪冇得賠

d 老千股一野跌9x %

美股有什麼老千股?

恩達 由100蚊即日插到變2蚊

8238

佳寧案好出名

最高係5百幾萬

乜求其搵條鐵線都可以收電視信號叻咩

應該合過股

股王思捷

SQQQ
點買都係輸

404， 494

700,762跌到631

當初憑咩升到咁高同點解跌到咁

有冇機構高追

德國商業銀行來挑戰

利豐

蒙古能源

南戈壁

新經濟 , 顛覆性科技 你地識條鐵咩

有冇價睇

耗損既威力

呢隻野陳方安生都有份. 當年英國佬其實都好狼死. 只係大家無咩所謂.

暴跌-->合股-->暴升-->供股-->可能但唔一定暴升-->暴跌-->合股

其中供股暴升暴跌可能會loop幾次先玩完 結果會出好似BNGO咁三個月升50倍既老千股
但幅度唔一定 可以升2倍就跌翻落底

330

不過咁大間又跌到仆街既真係好少
用供股救銀行所以升唔返以前高位

但睇中政府供股救市 低位入貨既都fatfat

330，5
真係香港人既痛

仲未值17億

利豐 思捷....

經典泡沬形態

配股配到唔洗負債係勁既

雷曼兄弟：你都話留得住命仔....